韓國天團Twice出新歌都冇人講？

連登已死

啲歌一首難聽過一首

你老母就死

你有病就去睇醫生拉

岩岩聽完上黎就見姊開po😁

係咪翻唱邊個，一聽覺得好熟咁🙄

Jackson 5

Sis做咩唔早D開post

E首歌都算歷史上最難聽

翻唱無乜特別

麻麻

等睇blackpink好過啦

新歌

Agger
得出道個首好聽
Shut up baby開始每況愈下

我都有諗過開 不過見係cover就算

極之客觀咁講，真係一首差過一首。

Twice

以前日本套動畫 微星小超人 都係播呢隻歌

無啦啦唱乜英文 發音完全1999
睇留言有fans直情唔知呢首係cover

通常MUTE住聽

難聽到呢 仲要唱英文歌

呢首歌係日本公司邀請Twice主唱的日本電影主題曲，電影今年8月才會上畫。

I want you back的原唱者係The Jackson 5，既係Michael Jackson細路果陣的家族合唱組合，呢首歌在1970年1月31日登上Billboard Hot 100的一位，在Rolling Stone的歷史上500首經典名曲中排列第121位。

Twice的Cover基本上無點改動過歌詞同旋律，唱法亦跟足原唱，網上好多留言同Reaction都讚同呢個尊重原唱的做法。

Twice的英文發音的確唔夠完美，但大多數網上留言的外國人都表示可以接受，始終英文唔係佢地的母語。

最後，Twice呢個Cover同原唱一定係無得比，原唱係Michael Jackson啊...

除咗baby其他冇隻字聽得明

YEAH YEAH